罪惡王冠d 畫同音樂到今日都係頂級

畫同音樂既極致神作

垃圾

但劇情垃圾到堆填區都唔收

除左劇情其他都好好

乳交服祈妹

留名睇小畫家圖

點樣定義

僕の王の力があああああああ

SawanoHiroyuki 動畫音樂真係只服佢

最尾變左個廢人 廢人呀

紫蘿蘭啲bgm同作畫

唔講劇情
拔劍首歌配佢個動作當年真係睇到我好熱血好爽
依加睇係中二病 不過都覺得好正

而家係巨人同一拳既年代
罪惡王冠根本唔入流

吾王並唔是廢人

無可否應 音樂真係好神

啊 啊啊啊

首OP2好好聽

係正既
又有egoist
不過劇情真係扣哂分
套野套pv 仲好睇過成套動晝

睇到崖死當完算
本身劇情唔係話好都叫中規中矩
不過祈真係好正

音樂方面，鋼煉可挑機
Op ed首首經典唔講 連bgm都冇撚得輸

祈一般般
太少講野唔知想點
姐姐個角色又做到姐姐好奸咁
明明姐姐好人

睇第一集好喇

睇依套野就好似打好多次飛機 但次次都想射既時候唔俾你射

d劇情浪費晒

畫作真係幾細緻
不過劇情太戇鳩

估唔到罪惡王冠到今時今日已經比人吹奏到神作畫
下套係咪甲鐵城

來自深井

條女幾正

下面句野點解？首歌？

。。。。。

毒撚以為人地一定要樣樣都識
虛心咁問d毒撚都唔會分享比人聽
咁你可以返去你自己既世界 唔阻你

應該係op歌詞黎
日本英文係咁上下

果首又唔係最出名 讀又讀得唔似英文
唔識係咪好正常呢

多謝巴打答

本來張圖好靚架
咁先顯得張jpg好笑

D腋毛惡搞得幾好笑

好似係有德文

上面幅圖嗰句係片頭第一句
同埋片頭片尾好似都冇德文喎 係入面d歌先有德文

NANA都唔差

柒少陣ok?

EGOIST到而加都聽緊

Er ,er er er , er er er~ er er er~

祈妹世界第一

徒手拆高達，懷中抱妹殺

澤野弘之既音樂唔知救左幾多個垃圾番, 諗起套ALDNOAH.ZERO劇情真係DLLM

救條撚咩

公道講句 A/Z 未去到最後兩集都仲係世界級
GC 就真係過左前半就廢左....

但計歌黎講應該係TOP5

AZ二季一開始淨係headshot冇事同超科技電子眼都出曬事啦...

我只係。。。。。。啫
就俾你標籤為毒撚啦 又點點點自己世界啦